香港驚現罕有「地震魚」！一般棲息於深海 或成香港出現地震預兆？

如果震得成
我直播切JJ塞落我屎眼到

By
Jennifer
on
28 May 2020
Digital Editor

最近有網民喺香港發現有俗稱「地震魚」嘅皇帶魚，引發香港或會出現地震嘅憂慮。

有玩開《動物森友會》嘅朋友仔應該都有釣過皇帶魚，皇帶魚身體呈扁平狀，身長最高可達11米。

最近有網民喺香港發現有俗稱「地震魚」嘅皇帶魚，引發香港或會出現地震嘅憂慮。

有玩開《動物森友會》嘅朋友仔應該都有釣過皇帶魚，皇帶魚身體呈扁平狀，身長最高可達11米。

皇帶魚一般棲息於200至1,000米深海帶，由於外形獨特，有唔少傳說。

日本人認為皇帶魚係「龍宮使者」，而且因為皇帶魚向來棲息於深海，所以認為只有板塊移動先會令佢出現喺淺水區。

因此皇帶魚出現就被認為係預示會發生大地震，又被稱為「地震魚」。

皇帶魚出現就被認為係預示會發生大地震，又被稱為「地震魚」
Photo from 魚津水族館
皇帶魚出現就被認為係預示會發生大地震，又被稱為「地震魚」
最近有網民喺香港南丫島海灘上發現「地震魚」嘅屍體，而該皇帶魚屍體已乾透發白，相信已被沖上岸好幾日。

冇人想睇牙籤塞屎眼

on9成日都有架啦，d 人係咪搵來講？

咁撚長

weekend震好喇
唔好阻住我返工

皇帶魚出現就被認為係預示會發生大地震，又被稱為「地震魚」

皇帶魚出現就被認為係預示會發生大地震，又被稱為「地震魚」

皇帶魚出現就被認為係預示會發生大地震，又被稱為「地震魚」

唔好玩咁大好喎, 佢話地震但冇講幾級喎

你死啦，6月18至7月十幾有機會俾你表演

日本成日地震當然成日有，如果呢一年香港真係地震死幾萬人係咪你負責先？！

星期日深夜震，
星期一 6點前就好停，
唔好阻到人揾食

動物成日有異常行為架啦

動森

LM一身屎

之前睇過台灣on9節目
話歐洲神婆90年代預言過四個地方會有大地震
震到滅國程度
其中一個就係廣東
當時啲人以為佢9up
點知近年考古學家係廣東一帶發現海上面有啲宋朝遺物沖左上岸
懷疑係1000年發生過大地震
不過準確率得80幾%

有風水師話今年中国西南地區會有大地震
8級以上 五至六月 唔知西曆定農曆

加埋大亞灣爆核電廠就真係冚港剷

之前長洲先震完 巴打冷靜d

樓主唔洗咁驚

要震你都避唔到啦
你驚或者唔驚都唔會影響佢震唔震

lm，feel過香港地震

放心，師父講過唔係香港，係廣西一帶，
不過佢話係5月，無講西曆定農曆，
今次我堅信，因為佢講中咗上年香港有地震
只是長州個次得2.x，但時段中

攬炒要有覺悟